港女無波因為東江水，我話嘅

不服來辯

但係都係港女> 台妹

食到就係囉

大陸妹唔係飲東江水？

東江奶

真心有冇拉麵推介好過

不過有得j就好j啦 遲早溝淡

食拉麵呢家野， 係要馬拉松咁食， 例如今星期食晒成個灣仔， 下星期食晒成個銅鑼灣

唔講大路野
銅鑼灣 世貿附近
上環 熊
灣仔 黑龍 幻月 都ok

主要係深圳同東莞
但係供深東江水係上游惠州水口鎮抽水
供港東江水係下游東莞太園抽水
不過香港係貴過深圳7倍價錢

鍾生下年pcs組隊全明星隊突破16強得唔得

台妹世界第一

搵緊教練，比一個預算佢，佢搞

你溝個台灣女仔就知咩料㗎啦，都係香港女仔好

香港人咁早甩頭髮都有關係！

借個位問鍾生點睇香港前景？會唔會走佬？有上開連登既話點睇呢個地方

咁你又上非誠勿擾溝大陸妹

點會走 人地紅底

1 太多睇法
2 我屋企1920年黎香港，香港係我屋企點解要走
3 較負能量得黎又無04-07 年既高登質素高，所以少上

講真話得唔得㗎
兒登邊可能同到當年高登比

都用真名上驚乜

RESPECT
希望可以一齊迎接光復左既香港

再加上成班80-90年代成長嘅冇腦少女喺青春期開始減肥

你減還減唔好減埋對波

珍奶飲得唔夠多
好似台妹日日飲就冇問題

上環果間黃 你係咪食錯野

鍾生覺得machi打成點

04-07年既高登更似學術論壇
邊有得咁比

利申高登老屎忽

有無興趣搵我

咪傻，呢啲冇得控制。減肥首先縮水嘅係個胸，跟住先到腩。增肥就完全掉轉嘅

00後開始大波
應該係激素食得多

90年代個D個個平胸
jm9

d教練成日買埋晒d水貨韓援

問題韓援直係屌打pcs班台仔

生哥

點睇PSG換番韓仔就輸哂
係真係廢定對手太勁

但台仔世界賽生性過韓援好多

點解唔留住kaiwing unified 3z

北方的確好波好多

非誠勿擾開頭係假SHOW，做下做下有人氣先真正有相親。 但近一兩年又變翻網紅宣傳自己。
反送中後我唔再睇大陸節目

鍾生好野

高質娛樂片
gchi鐘生

以前聽過好似話南方人個種，性別差異較細
所以女波細，男J短

鍾可可放咁多資源落手機驚點解唔keep住run lol

因為你搵李力持拍片 所以unfollow咗 thx

睇我碌鳩又唔覺影響發育喎我都飲東江水大

小弟只係細路哥嗰陣啲wonder bra未喺香港普及，有升胸功效嘅功能內衣喺本港普及都係喺二零一幾嗰陣嘅事......

熊好食

果陣興減肥唔代表個個都減，on9，又以為自己一對眼看透世事看透80,90後女人波

果陣夠興古惑仔，係咪個個陳浩南智障

鐘生個post 12個鐘前開，得50幾個comment都上熱門，係咪俾咗錢連生

鍾生幾大波都食到啦，講笑咋唔好俾律師信我

鍾生係唔係諗住組隊港澳隊打天下

港獨因為東江水，我話嘅
夠薑斷供東江水俾香港

你去下日本先啦

不嬲都話東山 Gemini ok

Talon 個老闆搞事， 錫住kaiwing Unifed 放佢地走

我神龍擺尾唔通話又話你聽咩

咁都多謝你有關注開

真係好撚好食，次次都加麵

唔驚做 王思聰2.0

我嘅魅力你識條春咩，唔係下下都要萬惡嘅金錢

普通朋友，我唔係隨便露出龍根

上一季組撚咗咪出事囉

70 80後 飲水塘水 a級都冇

咪信連登仔

成日食

利申：街坊

唔見得韓援好勁

簡單講其實大家差唔多，你睇吓每一對台港澳隊都有我哋嘅選手

中路至少買個韓國超新星ok? rookie chovy級嘅中路

同樣都係二世祖，點解鍾生你比細劉高汁咁多

深圳都係飲東江水

因為鍾生係三世祖

大陸人好似多數都一筒筒水買

學到野 唔反港女了

收皮啦五毛

笑撚死竟然話香港啲臭閪好過台灣

人地既野我唔知， 另外我係第四代， 如果你要用物質去衡量， 你可以叫我富四代，鍾少或鍾公子， 叫我四世祖既話我想請教你一年捐幾多一年交幾多稅， 仲讀緊書既話請問你DSE幾多粒星，大學GPA幾多？

傾吓計姐😘

仆街極都係港女好

你見台灣女仔見得少唔怪你

其實樓主係咪Derek本人

HKUSecret 我支持你

想問樓主間屋個ring訂造要幾錢？

rookie chovy 級點會嚟打Pcs呀？
要錢去LPL，要綠卡去LCS

東山喎，佢打中路既打法好似番左s5s6咁

如果唔係買呢隻level, 下下買中 PSG TANK咁款根本冇可能8強

係

More

點都好過psg隻中 完全唔知psg隻中咩打法...

25900 人仔 淘寶野

又係啲北佬成日偏低廣東人
咁非洲剛果夠南方啦⋯人地30cm
菲律賓，越南、泰國夠南啦～
果啲大波到你唔信

供深東江水係上游惠州水口鎮抽水
供港東江水係下游東莞太園抽水
不過香港係貴過深圳7倍價錢

港女唔少都有情有義，肯同你捱

台妹雖然主動，會溝港仔，但機心到爆，佢地目標係捉你結婚然後唔L做野等你養
佢地就開心過少奶生活

利申：識兩三個同學都娶台妹，捱到變人乾

溝唔到既西係臭的

我又真係信水質會影響外觀wo

可能係fuck化物累事

屌你咩鍾培生又唔玩墨

連登仔成日唔明二世祖係貶義

上連登宣傳自己

鍾生，有無諗過可以自己搞電競比賽而唔係參加人哋啲比賽？例如，搞啲懷舊game電競，小朋友齊打交之類......

其實係關食得多雞排事
日日食打哂激素既雞排
平胸都食到大波

鍾生屋企廚房幾大
點睇樓市

屌你咩 無時間呀， 你估我唔想真烏龍砍你老母咩

IG

暫時無， 不過都好耐無搞活動， 拎左傳說對決粵語轉播

你老味成條片一條女都無

想問下鐘先生兩個問題:
鐘生點解一開始想搞電子競技?
你覺得HKA可唔可以贏到PCS春季冠軍?

鍾生點睇身邊d人想識你係真心定想借你上位

450 尺左右， 啲鋪會跌到仆街，但係樓大部份人都有holding power ,賣左唔知啲錢放邊，但係以前你要買靚樓無貨，而家會見到啲老牌家族一排排咁賣但都係市價

呢個係我唔啱抵屌 sorry

Why not both

2013年timing 岩+ 熱誠
2021 難 2022 有

想幫你含

物以類聚

圖

咁點解肥仔咁大波

肥仔都係垃圾

鐘生覺得有生之年 pcs仲有冇機會攞世界冠軍

身邊9成 fd鍾意瘦削女仔，得我鍾意豐滿肥底
市埸逼到D女仔死減爛減，自然冇晒脂肪係對波到

無

鍾生直接買入圍賽隊拼裝車打好唔好

鐘生你條片封面果兩條女有冇ig

唔係鍾意瘦削女仔，係鍾意瘦底大波

四強呢 真係冇人才定俾LPL買走曬年年俾人打爆真係好sad

拳頭 睇pcs既人又懶又廢又寸 無可能

唔係我選架

唔會啦

台妹大波因為d 化學飲品姐

個人認為幾年前hke有may olleh raison呢三個韓援個陣算係全盛 幾可惜下

鍾生最欣賞邊個/幾個電競選手

唔係有片咩？

同紅底嘅人講光復香港

你係咪有做gym 見你大隻好多

冇港女

上季柒戰地記者姐

鐘生電競會唔會放棄香港市場

香港人生活咁大壓力，性知識又貧乏過住啲壓抑既生活對波點識大。
樣樣都怕俾人睇蝕中學個個著冷衫都知咩事

老老實實，鍾生搞左電競咁耐目前為止賺定蝕?

有冇後悔放走kaiwing Unifed? 點解唔重金留住佢地? 唔值得重金留人定佢地本身都有去意?

原因唔係因為鄭秀文咩

鍾生你係咪唔太鍾意超跑 或者揸車
好少聽你講啲車 啲法拉利係咪你老竇逼你買

肥左， 好懶準備操返

由頭到尾都係得我一個香港人養香港隊無停過

我真係完全唔渣車，淨係仲意打機，動漫，錢同女人

Why Shenzhen girls get the huge tits?

鍾生點睇你自找敗走dota / Dota 2?
Bnet識你

鐘生有無玩過FF14

睇張相 肥到有少少似谷德超

喱個版真烏龍風光不再依家變咗台仔天下

唔係深圳人，其他省份過去

錶車樓 男人三寶 冇一樣鍾意？

Hells 年代？ gg , 自走棋好難變現，用黎用户留存

skip我問題

唔睇波唔踢波唔玩運動遊戲

用你既魔法卡

泡菜仔點解釋
蒙古人種喎

鍾生可唔可以開個系列教下點搵錢點發達 香港冇咩人教依樣野

人多>>頂裝

Final Fantasy XIV Online , 唔係Fifa呀喂

之後個班人到中年
就開始裝假狗中空彈

食過最大咩cup 呀鐘仔

有冇動漫推介

你係樓好定樓淡， 點睇未來香港樓市？

Team 蝕到仆街，Media 岩岩攞獎sales 多左40% ，公司嚟計保持到valuation 算係咁， 你問佢地2 個啦

修身齊家

錄多幾次

btw fol 左

I mean sub

Sorry 我真係發雞盲，岩岩以為乜野係fifa14 ... 打到ff10 就無玩

驚嚇親你

文化分別？

鍾生有冇買股票，睇好邊隻
美股港股都講下

其實台妹真心唔差

未完既
巨人
我英
One piece
排球
轉生史萊姆
因為怕痛點滿防禦力
Dr stone
一拳
Re zero but fuck season 2
冰海戰記

諗到再話你聽

😘😘❤️❤️❤️😘😘

台妹有咩問題

我冇買股票好多年， 但係我好鍾意1 388 700 Microsoft Facebook 呢啲公司

你都係跟返你個名打返J

有冇啲咩同香港嘅年輕人講

今季有冇心水作品 身邊有冇人一齊睇/傾動漫

哦！！！！！
你話肥仔

識超過十個以上以來香港台妹
老公都要月入5萬
但真係好屌得🙂

其實你隊HKA維唔維到皮

啱啱公司隔離條肥仔死都唔肯禁正皮， 好嬲

排球 巨人 我英 呢一啲都好穩陣

好想做樓主隻狗

養戰隊都唔係生意係一門好貴既興趣， 所以我3 年前就同公司買返

我識自己去廁所
汪汪

想知樓主搞掂胎屎單野未
支持生可可告到底

鐘生塊面做乜圓咗咁多

冇左以前廋就係靚嗰種風氣，望下2000年班女明星差唔多全部都係飛機場仲要係排骨

銅鑼灣 世貿 係咪鬼金棒？

咁鍾意動漫，有冇興趣搞下香港漫畫（唔係龍虎門嗰啲，比較貼近日漫/獨立漫畫）

你同非洲比一定係短，係都同週邊啲亞洲地方比。其實就算30cm都冇用，屌女你都用唔盡，亞洲同歐美女性因為身形差異陰道長度都唔同

空月比ahq解約 出唔出手收佢返黎

呢點駁唔到，幾時叫佢哋賠償

女權出嚟味

有激素buff

買空月 kaiwing uni5
組番隊拼裝車

港人下路上年先係hka走 唔係好信佢地會返去

我份人好簡單，有波我就讚

真人？想奶鐘生

屌咁岩既 我都仲意打機，動漫同女人。咁岩傾，可唔可以做個朋友

Ah gi no ball

你講咩

唔搵教練一齊練

全部都係雞，冇分别

鍾生可唔可以幫港男兜下條J點解咁短

係咩，我飲到好大波
利申: 男

同TVB & 減肥公司

多得鄭秀呢d仆...

鐘培生黃過達哥

其實港女好多唔拋對波 好多都有料...
台妹真係push push push

因為當年有阿Sa之亂

佢去硬lpl啦

台灣醫美好普遍

提起TVB小弟隨即聯想到「世界光」呢個term，近年唔鬼睇無綫劇就係因為太多劇濫用大光燈營造呢種效果，仲未計呢類燈光容易過度曝光，棚花旦驚一入鏡就顯肥搞到減肥壓力超大......

佢哋好重視push-up㗎......

呢八年十年係多咗女仔明白胸部狀態有幾影響自己情場競爭力嘅

可以控制脂肪去邊洗撚減肥
飲咩水都個個大波腰幼啦

連登仔話係就係啦 女人係雞 港女係平

請問港紙定台幣？

有冇諗過買隊lpl隊友然後用台港澳人打？

Derek哥哥，想問你點樣識 Kathy的，成日喺佢ig story見到你

肯定港幣啦

變咗鍾培生你問我答

我契妹

幻月搵唔到既

yanyanc有無食過

鍾生可唔可以分享吓你認為你屋企或者差唔多級數嘅人嘅理財觀念同一般人有咩最大嘅分別？等我哋啲仲幻想有機會向上流嘅年青人學吓嘢

Tvb廠景就世界光，外景就一枝燈加自然光，又唔會調色，出到嚟好似自己揸部dv拍咁，俾佢用幾靚機拍幾多k都無用

Derek食過幾多個大波妹

好心著返件底衫先著裇衫

冇波港女夾埋笑鳩有波嗰啲，搞到個個都唔想有波

我比人食多

Fashion 既野你識條春咩

可莫耳講下啲女點主動

呢圖係咩戲

「富二代」就唔系貶義

「小三」聽落cute過「二奶」
所以當事人較接受別人稱呼自己「小三」

鐘生個肥仔波都大過班女

《傳說》變化少過 / 平衡度差過《王者》

黑金

市面好多巴打超想知您點樣做得成波霸攝石

香港gamesdonequick

呢個莊神就做過呢類觀念嘅受害者，初出道嗰陣接潮服廣告代言就暢通無阻，直至十一年前接咗某個晚裝騷，要着谷胸晚裝嘅，騷前攝幾多件Nude-Bra膠墊黐晒膠紙都仲要驚晚裝裙會自己向下瀡，自己仲要對Nude-Bra過敏，先至知道做波霸有幾好🇲🇾

tank river
uniboy kongyue

月入5萬呢度連登仔個個都有

問題係邊度識啲香港台妹？

我都想做你契妹 咁sweet得唔得架

張凳設計好核突

jm9

鐘培生上星期先同李力持拍片
大家唔好比佢上黎呃view

仲有下集😘😘

嘩story 你會cap圖

我係Derek哥哥同Kathy fan屎

見到條7頭都唔想睇

鍾生下年HKA埋班未

新墨魂 比班台狗獨大, 幾時返黎掃下

搵左教練 佢埋班

無時間😭

邊個係教練 其實搞隊戰隊一年蝕幾錢....

鍾生幾時得閒開live傾下計

睇哂

咁你又去非誠勿擾

竟然有真鍾生

呢個無可否認。以前認識嘅北方女朋友都係咁 平均都有DD 或以上
調返轉頭南方就預過AA 比一張A4只仲要平

無有同deer做過愛

鍾生可唔可以用公司經營角度去講下
點解Garena要將lol 既代理經營到成pat屎咁?

我唔信，等我驗吓

有無諗過係Riot 問題？

哇屌 咁快覆我
可唔可以講多dd pls

我覺得呢個題材可以拍youtube 一定好多人睇
定係你覺得題材有啲敏感唔方便?

多謝你分享
為左香港男性嘅福祉，有冇方法今港女大波D

好想了解多d 點解台妹咁仆街
鍾生分享d黎聽下

仆佢個街，毒害我哋香港囡囡
搞到我哋無大波食

扑到變人乾咋下嘛

最近連登有個post 話香港人系日本食左幾年拉麵開page 介紹
叫伊高的拉麵燃究兵團，FB有
入面d拉麵介紹好正，雖然去唔到，介紹你睇下

仆街你咁樣講都唔知點答你呀，要學識珍惜眼前人啦，睇內在美

同香港女仔比，經常性浪費我時間，豬扮豬食老虎

之前拍過啦講手機lol， 大致上你都知咩環境

你等收律師信啦

Lm